返工遇著啲難相處既同事，你地點處理？

佢啲態度差，又逼住要同佢共事，點算？

西西同事真係好撚難頂 做好自己本分就得

日撚日都要對住 慘過食屎

係，但冇理由因爲佢而辭職

自己做錯就鳩晒縮
人地啲小錯就放到鳩咁撚大，出晒email
好似個個都係佢條o靚咁

但其實個個都同佢咁高咁大
成日講到無左自己唔得咁，好難頂

Exactly

仆街佢細過我一年，我同佢既經驗一樣，佢個款仲要成個阿姐咁，自己做錯永不道歉，我做錯就屌鳩我，上次忍唔住還口，我屌你老母

我地全team 都知佢咩格！成日都當佢透明
但有時真係忍唔住 串鳩佢

串完佢 重要面皮成丈厚 依舊覺得自己個套先岩